邊2位巴打出左事？

見到個漢堡包諗起...

張圖

左手呢

舊圖

116線

中國

咁樣衰都屌得落

可能未夠秤/18/初夜
呢啲都好多人buy

拉人都要影裸照...
鬼國

點解唔係指住垃圾桶個condom

可能冇用 做環保性戰士